\chapter{Grænseflader og protokoller}
\section{Grænseflader og protokoller}
\subsection{Grænseflader}
RPi'en kører på 3.3 V, hvilket vil sige at PSoC'en også skal gøre dette således at de logiske niveaer stemmer overens. Det samme gælder for PSoC master til PSoC Slave. For kommunikation mellem RPi og PSoC anvendes SPI protokollen. For kommunikation mellem PSoC Master og PSoC Slave anvendes I2C kommunikation.
\subsection{Protokoller}
Vi skal i vore system sende en opskrift, dvs. en lang række instruktioner, mellem forskellige dele i systemet. RPi'en sender den samlede instruktion ved brug af SPI til PSoC Master som så skal uddeligere de forskellige opgaver til de respektive PSoC Slaves ved brug af I2C protokollen. Opskriften består af forskellige instruktioner som fx. at dreje hjulet med flasker et hvist antal grader. Et andet eksempel kunne være at dispensere \textbf{x}ml af flaske nr 2. Ud fa opskriften som findes i drink databasen, udregner RPi'en alle de nødvendige instruktioner som det er nødvendigt at foretage, for at drinken kan laves. Disse sendes herefter i rækkefølge til PSoC Master som så uddelligerer disse opgaver til PSoC Slaves. Herunder kan ses \ref{tab:protokolTabel} med oversættelse af kommandoer:
\begin{table}[H]
\begin{tabular}{|l|l|}
\hline
Instruktion                              & Oversættelse til protokol \\ \hline
Start transmission                       & 1                         \\ \hline
Afslut transmission                      & 0                         \\ \hline
Rotér x grader mod uret                  & rbx                       \\ \hline
Rotér x grader med uret                  & rfx                       \\ \hline
Dispensér x ml af flaske y               & dyx                       \\ \hline
Undersøg om alle instruktioner er udført & ?                         \\ \hline
Prefix efter hver instruktion            & e                         \\ \hline
PSoC Master til RPi - Drink færdig       & y                         \\ \hline
\end{tabular}
\caption{Tabel for oversættelse af kommandoer}
\label{tab:protokolTabel}
\end{table}

Et eksempel på en transmission af en opskrift kan ser herunder med en tilhørende beskrivelse kan ses herunder på \ref{tab:transExample1}
\begin{table}[H]
\centering
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|l|}
\hline
Data & \cellcolor[HTML]{9698ED} 1 & \cellcolor[HTML]{67FD9A} r & \cellcolor[HTML]{67FD9A} b & \cellcolor[HTML]{67FD9A} 45 & \cellcolor[HTML]{67FD9A} e & \cellcolor[HTML]{FCFF2F} d & \cellcolor[HTML]{FCFF2F} 2 & \cellcolor[HTML]{FCFF2F} 10 & \cellcolor[HTML]{FCFF2F} e & \cellcolor[HTML]{38FFF8} r & \cellcolor[HTML]{38FFF8} f & \cellcolor[HTML]{38FFF8} 200 & \cellcolor[HTML]{38FFF8} 100 & \cellcolor[HTML]{38FFF8} e & \cellcolor[HTML]{FFCCC9} d & \cellcolor[HTML]{FFCCC9} 4 & \cellcolor[HTML]{FFCCC9} 4 & \cellcolor[HTML]{FFCCC9} e & \cellcolor[HTML]{C0C0C0} s \\ \hline
Beskrivelse & Start transmission & \multicolumn{4}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Besked om at rotere \\ 45 grader mod uret\end{tabular}} & \multicolumn{4}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Besked om at dispensere \\ 10 ml fra flaske 2\end{tabular}} & \multicolumn{5}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Besked om at rotere \\ 300 grader med uret\end{tabular}} & \multicolumn{4}{l|}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Besked om at dispensere \\ 4 ml fra flaske 4\end{tabular}} & Stop transmission \\ \hline
\end{tabular}%
}
\caption{Eksempel på en transmission af data med forklaringer}
\label{tab:transExample1}
\end{table}
