\section{Generel feedback}
Begrebslisten skal være lined up.
Generel tekst til alle diagrammer

\section{Review af projektformulering}
Skal i stedet for burde ved krav om afstandssensor
Afsnit om forklaring af valg af arkitektur: Hvorfor anvendes en PSoC pre aktuator/sensor?
Gennemgang af MoSCoW - check for dubletter
Must/should af oprette drink vs mulighed for blandingsforhold

\section{Review af kravspecifikation}
* Ejer står på UC 1 og 2
* Ejer/bruger Definition af deres rolle i systemet. Hvornår er ejer bruger osv?
Aktørbeskrivelse

* Formulering i produktbeskrivelse af at bestille drink (Skal glas stå på censor først).

\subsection{Use Cases}

* Postkondition i UC1 "Kunden har modtaget ønsket drink, drink er lavet etc."

* UC2 [EXT2] stemmer ikke overens i tabellen.
* Derudover ift. moscow must: "systemet burde have en motionsensor.."
* UC2 initialisering: tænder skærm, derfor burde pkt 1 slettes


* UC3: Du kan ende i et uendeligt loop - du SKAL slette en flaske før du kan komme tilbage til hovedmenu

* UC4: Denne use case startes af use case 1, så de første punkter behøves ikke.
Kan en flaske tømmes hvis der er mere end 10 cl tilbage? 

\subsection{Test Use Cases}

Manglende argumentation for brug af TUC

Lav dobbelt quotes i LaTeX

\subsection{Ikke funktionelle krav}
Der anvendes kun UPS, hvorfor?
Specificering af krav om at drinken skal kunne mixes på mindre end 1 min.

"Det skal tage mindst 2 sekunder, fra der bliver trykket på "Mix Drink"..."
Tolerancer på værdier der ikke er min/max

\subsection{Systemarkitektur}
\subsubsection{Hardware}

* Overordnede ports i bdd
* Input fra omverdenen, (touch mm.) 
* Temperature gauge skal slettes
* Multipliciteter af parts, pumper, vægte mm.


IBD:
De sorte pile behøver ikke være der når der er flowporte.
http://prntscr.com/l4reih
Der er en løs forbindelse (s2) i figur 3.7: ibd for drink master.
Husk Konjugerede flowports for Seriel kommunikation.
Uddyb signaltyperne yderligere, de giver ikke et klart billede af deres type.


* Figur 3.12 : Det er ikke et PWM signal der styrer en steppermotor

\subsubsection{Software}
Rettelse af prefix til postfix i tabel 4.1

* Domænemodel: I stedet for at sætte 1 ud fra alle porte, så i stedet skriv at, hvis ikke der er et 1-tal så er det underforstået at det er 1.
* Beskriv fordele ved domænemodel


* Figur 5.11: PSoC Master giver beskeden til RPi, selvom Pi'en er SPI master. Hvordan skal dette implementeres?

************Applikationmodeller************

 
Controller klasser er CPU'er - argumenter for dette. I ISE var det meningen at de skulle være navngivet ud fra use cases
Lav et overordnet klassediagram for hver processor og måske ikke et for hver UC1. Men lav et sekvensdiagram for hver UC. 

Undersøg hvordan der skal laves UML diagrammer for C eller C++.

\section{Review af accepttest specifikation}
Lav drink først: derefter bestil drink. Skal der være predefinerede drinks. Hvad med flaske opstilling?

Lav accepttest om hvor meget væske der kommer ud, altså teste om hvis man forventer at der kommer 20cl ud, er det også det der kommer ud?

Review:
Lars synes det var meget godt. Meget mundtlige. Synes han mangler lidt skriftlig feedback. Godt med en slutning om hvad jeres generelle materiale vi har lavet indtil nu.
Reviewet kan også gøres mere tematisk fx. med punkter som generel formulering, tekniske anbefalinger osv. 
I senere reviews kan der evt være mere specifikke inputs til implementering og design.