\chapter{Forord}

\subsubsection*{Læseguide}
Dette dokument er gruppe 12's nuværende bud på en kravspecifikation, en systemarkitektur med software og hardware, og en accepttestspecifikation. I kravspecifikation har vi valgt at bruge både almindelige use cases og test use cases, hvor test use cases går lidt mere i detaljer og beskriver den forventede signalvej gennem maskinens system. Dette gør at vi med almindelige use cases har fået indsigt i hvordan vi tænker at systemet gerne skal være i forhold til en kunde og som produkt i sig selv, og med test use cases at vi også har en idé om hvordan vi skal komme frem til vores mål.\\
Det er alt sammen meget på skrivebordet og bærer meget præg af at der har været meget brainstorming igennem hele forløbet indtil nu.\\
Indtil nu er der 2 ting vi har i tankerne at nok skal være indkluderet i projektet. Her tænker vi på UC4, hvor det er lagt meget implicit at der \textbf{1.} allerede er tilføjet flasker til maskinen og maskinens software. \textbf{2.} at de er intuitive at fjerne igen både i maskinens system(software) og fysisk på maskinen. For at komme uden om dette og bringe mere præcision til dette område af produktet, foreslås det at lave 2 use cases i stedet for denne: 1. Tilføj flaske - flaske skal tilføjes både fysisk på maskinen og også tilføjes i systemet med typen af flaskens indehold og flaskens placering i flaskeholderen, som er den der er i højre side af vores rige billede på forsiden. 2. Fjern flaske - flaske skal ligeledes fjernes fra både maskinen og fra systemet, sådan at der kan gøres plads til en ny flaske kan blive tilføjet.\\
I forlængelse af dette og for at komme det lidt nemmere til, har vi overvejelse om at sætte en form for sensors ved hvert flaske, en load cell formentlig, til at registrere at der er en flaske på flaskepositionen. Dette vil trigge at der på touchskærmen vil blive spurgt om "Hvad er indeholdet af flasken?" --> Vodka --> "OK" --> systemet tilføjer selv vodka flaske til den flaskeplacering der er blevet triggeret. Når flasken fjerne skulle load cell trigger at nu er flasken væk og fjerne flasken fra systemet.\\
\\
Vi synes selv vi er endt med at have utrolig mange applikationsmodeller og disse kan godt virke uoverskuelige, men for os har det givet os overvejelser for at komme tættere på en klar definition af hvad vores projekt skal være.